★破產forum開始多人！！！

破產forum開始多post

破產聯盟
聚埋一齊勢不可擋

如果51歲(破產)冇破產佢今年幾多碎

外賣俾自己食野係必要開支，又唔係請人食，個律師戇撚鳩

十八碎（比人斬）

三月開始加租，個另一半失業，今個月開始減薪15%，同有一個小朋友。我份糧依家一半都去咗租到

業主Never lose

中坑有冇入去

屌點解會有人破產破到咁自豪

lm

超，又唔使死，記得梁游....，陳同佳殺左人都唔使死添

呢啲時勢破產有著數

腦魔

睇黎幫人搞破產個個開始發達

每日post數可以做破產領先指數
預測香港經濟下行幅度